有酒店報警 手足被捕

蘋果live表示頭先炮台山單嘢好鬼
60至70個手足本身喺銅鑼灣hea緊
然後某TG group話北角有白衣人聚集
開會後決定去睇下有無手足有事
記者同守護孩子嘅人都有跟去
去到炮台山就比狗車夾
最後拉咗三個手足

事後守護孩子嘅人表示係天后L'hotel 報警
而狗亦都由炮台山推到去天后酒店附近搜查
最後狗仔比大量街坊屌走咗

Source: TG group

試十連

酒店狗憎死手足

而家黑社會唔撚敢出黎喇,有相FC先好行動

酒店係咪好想成為示威者目標?

記撚住L hotel

啱啱上網查咗
如心銅鑼灣海景酒店 (L'Hotel Causeway Bay Harbour View)
地址: 銅鑼灣英皇道18號

據聞天后好多藍

1/10

L'Hotel 個名想點？扮法國酒店？後面又要用返英文

2/10

一早就要喇

3/10

做篤灰撚唔會有好下場

4/10

5/10

好耐之前報導話小甜甜當年渡蜜月喺法國住間l'hotel有深刻印象所以係香港開酒店時就叫l'hotel

L'hotel 係華懋集團嘅

推

督灰奶共狗

唔知酒店啲防火設施點呢

幫佢裝修

PUSH

唔好攪咁多嘢啦。

直接上網唱衰，話佢串聯整權政府出賣港人，話佢唔尊重客人私隱等等。

足夠平安地令佢冇生意等收皮啦。

所有人，就算中蟈人，係可以情況吓，唔會幫襯出賣私隱酒店。

好擔心火警時夠唔夠設備
係咪要叫人黎check下架

啱，副線唔使咁重火力

各有各做啦 不過寫咗文先 謝

push

dllm

咁撚仆街嘅

遊客會好危險㗎

點樣知係佢地報？

公海都叫咗好多次不要去北角

唉

之前睇Live
天后有戇鳩藍絲拆路障

幫佢裝修啦

建議唔好咁快就以武力手段破壞，應該先去其網頁留言投訴，例如call食環消防check下它的設施和食物，軟的唔得再用硬

喺度科普一個冷知識
叫做toilet papering

每日一個冷知識 說明完畢

炮台山北角太多支國 (fucking) 人

G持

唔明點解無人光復北角？

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

L’hotel 呀
幫佢負評下囉

因為港島真係好撚難走
一夾就收皮

喂 L’hotel 你係唔係想翻新下間酒店呀？

我都諗緊 明明維園行過炮台山一帶走都唔見有人
仲以為散囇
轉頭就睇直播有手足比人捉

油店好多藍架

酒

L’hotel 唔單只要全球負評，仲要採取直接制裁行動。

超級治癒

幫推
有朋友係港島英迪格酒店比人拉
都係前台打電話去叫狗過嚟拉人

幫推
港島英迪格酒店（Hotel Indigo Hong Kong Island）
地址: 香港灣仔皇后大道東246號

幫推

天后電車路個間呀
落地大玻璃個間呀

唔洗fc，寧枉勿縱

撚HOTEL

落地大玻璃

天后地鐵站對面

手足冷靜D
開咁多戰線對我地係不利

P牌衝出嚟洗底

岩，對酒店狗上網狂負評已經幾有用

都要多巴打做嘢先得

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

一齊推比其他人睇

小巴係咪撞人個架？

搵日整理下資訊，集體比負評有冇得諗

你覺得中國人重視私隱？

我只係表達自己意見
唔岩聽咪由佢

咩叫得?

次次行動post都無人理屌

fc後 真既再搞9佢

記得寫tripadvisor，要俾一分
Grade會係咁跌

希望守護孩子嘅手足可以回應下

召喚復仇閪~~~~

一齊做
push

間酒店咁睇唔開 又做傻事

喺Expedia比負評

推到比1823專員睇到

唱衰佢

如心 以後唔去

整翻好似好貴㗎?
千祈唔好

FC左未？

鬼嗰段就蘋果live有講過

上次經過呢間嘢 著黑衫 諗住入去去個廁所 都比人趕走 屌

本身都靠支共客啦

推到佢做唔成生意

邊間酒店?

約期喇喂!!!

#8

中國人係睇價錢
但將來睇住L hotel要監平監賤咁租啲房岀去就想笑外國人生意就無佢份架啦

明白!!

痴撚線 推比全世界睇！

係真嘅話 成間嘢可以執

見到依家個房價都係400幾咋

手足可以去trip advisor 寫嘢送佢地一程了

agger

補google map link

港島英迪格酒店
灣仔皇后大道東No. 246
3926 3888

有無得book咗 去到先交錢 ?

等執笠

諗清楚先行動係好

睇下hotel combined 先

係囉，搞機場都會影響埋外國遊客，不如以後咪撚再搞囉

Push

小巴果張圖幾時發生架？

冇危機意識，怪人報警，叫咗甘多次不去北角. 自己檢討下

優品，名創，美心集團有版你睇，係都要叉隻腳落黎想換靚裝修咪出聲囉Btw 大家問真啲先

你地想玩酒店好簡單中，打過去消防話防火通道塞左，會有突擊檢查 做撚死啲員工

藍絲表示遊行阻人搵食 咁我地係咪唔遊?

有太空卡既手足，你地見到有黑衣人都可以報狗，山頂呀！！ 慈雲山呀！小西灣呀！見到先好報呀

收皮啦 P牌撚

酒店班仆街好憎示威者㗎
同將軍澳嗰條斬人導遊一樣
覺得示威搞到佢地隨時工都冇埋
大家要睇路呀

撚狗

呢間酒店執得

聽日1823先
不過洗唔洗留電話？

做法唔完美 可改善

間酒店有冇得網上book房先？ 然後唔知幾多日之前唔住可以全數退款？

測試一下消防花灑頭，測試裝修嘅防水工程
成日起到諗，中咗水炮顏色水，去港鐵打爆個花灑噴泉黎沖涼都唔錯

唔洗 要咪太空卡

酒店啲防火通道通常擺曬雜物，消防一到就要執走，日日打日日執

想狗雜種死既入黎

拿拿聲上去tripadvisor留個負評先

房入面既花灑頭酒店先會痛到入肉 成個星期都住唔到人 不過你點入房

佢個網頁簡體字……

咁同黑社會有咩分別

酒店都係呀！！

屌佢老母

上次愉景灣都有間
等住比人清算啦 酒店狗

酒店業d人好憎手足架，
麻煩大家唔好入住

督灰就要嚴懲

謝巴打

酒店想本地客都無埋？
屌你老母

推到佢執為止！！

食屎啦報串

遲啲真係要整個list 清算下班仆街

推
推
推
永不忘記

準備清算

好靚

大家食環都可以報下 可能有人食完野肚痛

呢間酒店專做大陸客
試過d大陸人整到佢地游泳池好污糟
佢地閂左自己個池 叫d大陸人過維園泳池游
同將自己d垃圾掉岀街冇分別

係間房入邊整

可以去OpenRice / tripadvisor 負皮左先

屌 乜撚嘢服務

酒店地墊係最難清理

荃灣都有間如心酒店

酒店裝修好貴架, 千其唔好呀

呢間嘢個大堂副經理正正係福建佬, 叫Willy Chan. 民建聯死忠！

觀塘都有

聽日大風

到時真係郊遊樂

有無人起過底？

On9, 上網禁個負皮，寫幾十字唱衰佢叫多一條戰線？

Agoda 正價三日前

千祈唔好咁整呀

記到好實

依家400幾咋

如心專接大陸團啦
幾間都係咁
觀塘、黃竹坑、荃灣、天后
未撚再幫襯呢間仆街

求fC

瘋狂打電話同send email去扮訂房

增加work load

一間撚Hotel, 一間Indigo
自己申請裝修

燒

講呢句野係咪on9 會自殺都寧枉勿縱？

獵殺怪物，必先成為怪物

又可以Book檯食飯

核彈 原來立場昇哥都有喺炮台山live
狗乸話自己唔係香港人

Ok

通常強化玻璃角落頭好易爛
一打就成塊好似蜘蛛網咁

巴士少左打窗覺唔覺眼？
巴士下面個層有冇cctv?

如果你老母出去比人強姦，記得要怪你老母淫賤勾引人呀傻鳩

，

我影到有狗入酒店
員工出黎話冇報警
住客有落黎話冇搜查令唔入得

最後狗冇係酒店入面拉人
但點解會有狗過去 呢樣唔清楚

啫點？

我聽到ge係 冇手足係酒店被捕
係front desk 員工講，同埋有黃住客講

少咗咁又點 一班車咁多人點知邊個拎咗
下層應該無cctv 靠司機用倒後鏡睇

南區黃竹坑都有間L hotel

屌你老母臭閪

梗係話無報啦 唔通大大聲話我督灰咩
不過唔係得遊客住㗎咩？

下次可以拆酒店

事實有冇手足係酒店俾人拉先
呢樣最緊要呀

推
有冇fc

幫佢招客

我係怕殺錯同路人

如果人地黃呢？

FC左先

仲有另外一間鬼店都想大家幫手翻新下
Indigo Hotel
灣仔藍屋對面嗰間
督灰然之後搞到勁多手續俾人拉

FC左先

#215自己睇

其實有好多酒店員工都係黃架！FC左先喇

宜家香港仲有幾多遊客呢

大家可以多d幫襯

求求大家上google 1-star

大家有冇試過打L4D 比 jockey 拉走？

去下klook果啲酒店網站留下言都幾好

屌佢老母閪酒店
肯撚定冇晒蝗蟲幫襯就喺度發爛咋
間野好似除左酒店仲有service apartment

每個禮拜例行屋宇處消防設施檢查

ok 準備休業重新裝修啦

聽日去幫佢賀賀佢 幾塊玻璃咁啦

睇Live係無嘅
全部手足都係炮台山比人拉

係咪有手足訂咗入去住嗰間?

去bk房完 去前一日cut卡再唔小心整爛晒啲野退房得唔得

天后馬會旁

[url]撚樣酒店[/url]

義士 守護孩子嘅手足 同埋唔知黃定藍嘅酒店員工
我一定係信義士同手足

比張相大家

可以book完再退錢 全棟房hold哂

今日仲見到有支那人

Trip advisor 見

唔值得用手足安全去做。唱衰佢，斷佢米路，先係最痛苦。更何況大家只係講事實。

比錢想買好服務。如果知道酒店隨時出賣自己，真係搵鬼住。

有選擇情況，任何人都會重私隱。

上面有巴打已經話有高層係奶共狗

其實手足行到炮台山前，已經有哨兵落咗炮台山北角兜左幾轉都唔見有福建佬同狗，係一架狗車都無。
反而我覺得好鬼嘅一樣係，哨兵走咁多轉都無發現，到底d狗車係邊度變出嚟？
同埋 咁多個月以嚟 你有無見過班狗係港島推完之後會上車走，今日銅鑼灣推完之後係一隻狗都無，可以咁樣比你聚返人 嗰個坐哂係sogo。
會唔會咁兒戲??????
另一樣嘢 好心手足唔好開宗明義記者問你去邊就答人啦 炮台山都未撚行到 01已經通哂天話示威者落北角啦

證實咗嘅話，下次手足要識做

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Fact check左先啦
搞酒店唔建議
除時唔小心搞埋外國遊客
輸突

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

我依家就係訓左係呢間度
不過有狗個時就重未翻
啲狗走曬先入翻去
有朋友全程係入面望住
個4個保安話唔放會狗入去先無入去
Btw 都有收到消息有兩個手足
無換衫 全黑加面罩翻入黎
唔知係咪有藍絲報定點
好多街坊大叫 警察好野 我支持你
依家好驚聽日走會唔會有便衣狗

如心銅鑼灣海景酒店

天后藍撚到仆街
係嗰邊返過年幾工就知
嗰陣雨革已經知藍到癲 日日d街坊就係到屌阻街 搞事
無一個會講為乜搞咁多
不過酒店係好多藍絲係真既
10個有一半以上 幾個無出聲 一個黃
因為近期好多間生意都差左好多
再係咁差要炒人

住客FACK CHECK PUSH
手足小心行事！
總之啲裝收埋先，行路唔好「斯斯」縮縮(突然諗唔起正字係咩sorry)
到屋企記得報平安

仲post上嚟 玩命咩大佬
佢check入住記錄好易搵到你 叫admin del post 啦

冇計，要達成目標就要犧牲下

佢地會明的

呢個時勢你仲咁打卡...

住北角，琴日冇發夢，但的確糖水道不橋琴晚有好多福建佬

唔係石膏粉咩？

屌, 咁岩要book 房, 多謝提點

推到41樓先有人提出呢個問題
大家咁信消息唔係藍絲臥底吹風造謠

同大陸仔一鳩樣
我有朋友做酒店a/c , 一邊屌日本仔，但一邊去日本玩
真係垃撚圾⋯！

落地大玻璃個間

本身冇生意
而家酒店都冇lu

罷去

下次你仲開到鋪我算你贏

【黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.1】食完TG冇乜野，但睇完啲圖眼水係咁流...

係咪想裝修

酒店係極藍ga，港島好多將本來係住宅收返黎起酒店，係一個咁既房屋問題下都可以改變用途，係好明顯既官商釣結，唔好再信酒店會係一個安全地點啦

無訂 純粹避難
佢地入去已煙霧瀰漫

下次收佢皮

最簡單
加133瘋狂打電話去前台
3553 2898
等佢收唔到Booking

Google review 同tripadvisor唔駛入住都寫得
瘋狂寫

發夢見到, 前黑警陳欣健係呢間酒店爆房常客

呢間酒店應該以後都唔洗再營業